因乜解救而家連登仔唔用巴打呢個term?

而家大部份連登仔都係用「清」呢個字。清，清，清，Ching，Ching 。Ching 你老母咩，明明有巴打呢個咁好聽嘅詞唔用，係要用埋d香討嘅垃圾字，正宗劣幣驅良幣

我都唔明呀Ching

巴你老母咩 味懶熟啦Ching